msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2023-11-09 13:58+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh-HK\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/lib/ui/LoggedIn/LoggedIn.tsx:94
#: src/lib/ui/ShowQRCode/index.tsx:23
msgid "👌 Copied"
msgstr "👌 復制成功"

#: src/lib/ui/LoggedIn/DeviceList.tsx:306
msgid "Add New"
msgstr "添加授信設備"

#: src/lib/ui/ChooseEmoji/index.tsx:79
#: src/lib/ui/FinalConfirm/index.tsx:92
#: src/lib/ui/InputSignature/index.tsx:141
#: src/lib/ui/LoggedIn/BackupTips.tsx:47
#: src/lib/ui/ShowQRCode/index.tsx:31
msgid "Add Trusted Device"
msgstr "添加授信設備"

#: src/lib/ui/TransactionStatus/index.tsx:66
msgid "Adding Trusted Device"
msgstr "正在添加授信設備"

#: src/lib/ui/TransactionStatus/index.tsx:67
msgid "Approximately 3 minutes."
msgstr "需等待約 3 分鐘。"

#: src/lib/ui/LoggedIn/BackupTips.tsx:28
msgid "Asset secured with iCloud"
msgstr "您的秘鑰已由 iCloud 同步"

#: src/lib/ui/LoggedIn/AddressList.tsx:55
msgid "Associated with this device"
msgstr "可管理地址"

#: src/lib/ui/ChooseEmoji/index.tsx:91
msgid "Choose a emoji to label the device."
msgstr "請為此設備選一個圖標。"

#: src/lib/ui/LoggedIn/BackupTips.tsx:32
msgid "click here"
msgstr "請點擊此處"

#: src/lib/ui/Login/Connect.tsx:182
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: src/lib/ui/Login/Connect.tsx:221
msgid "Continue with wallets"
msgstr "用其他錢包登錄"

#: src/lib/ui/ShowQRCode/index.tsx:56
msgid "Copy"
msgstr "復制"

#: src/lib/ui/LoggedIn/LoggedIn.tsx:149
#: src/lib/ui/LoggedIn/LoggedIn.tsx:202
msgid "Copy Address"
msgstr "復制地址"

#: src/lib/components/AddressItem.tsx:21
msgid "Current"
msgstr "當前"

#: src/lib/ui/LoggedIn/DeviceList.tsx:229
msgid "Current Device"
msgstr "當前設備"

#: src/lib/ui/LoggedIn/BackupTips.tsx:42
msgid "Device Loss Can Lead to Asset Loss"
msgstr "遺失當前設備會造成資產丟失"

#: src/lib/ui/LoggedIn/LoggedIn.tsx:173
#: src/lib/ui/LoggedIn/LoggedIn.tsx:226
msgid "Disconnect"
msgstr "斷開連接"

#: src/lib/ui/TransactionSucceeded/index.tsx:30
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: src/lib/ui/ChooseEmoji/index.tsx:67
#: src/lib/wallets/index.ts:162
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: src/lib/ui/LoggedIn/DeviceList.tsx:310
msgid "Every trusted device can access the assets on the CKB address."
msgstr "所有授信設備都能操作本地址上的資產。"

#: src/lib/ui/TransactionFailed/index.tsx:25
msgid "Failed"
msgstr "交易失敗"

#: src/lib/ui/LoggedIn/DeviceList.tsx:126
msgid "For safety concerns, you can not revoke the master device."
msgstr "因為安全原因，主設備不可移除。"

#: src/lib/ui/LoggedIn/AddressList.tsx:44
msgid "Generated by this device"
msgstr "本設備"

#: src/lib/ui/FinalConfirm/index.tsx:120
msgid "I Trust This Device."
msgstr "我信任此設備。"

#: src/lib/ui/InputSignature/index.tsx:178
msgid "Incorrect data"
msgstr "數據錯誤"

#: src/lib/ui/LoggedIn/DeviceList.tsx:125
msgid "Info"
msgstr "提示"

#: src/lib/utils/handleError.ts:83
msgid "Insufficient balance"
msgstr "余額不足"

#: src/lib/wallets/WalletTransactionHandler/TokenPocketUTXOTransaction.ts:18
msgid "insufficient funds for transfer"
msgstr "余額不足"

#: src/lib/ui/Login/Connect.tsx:186
msgid "Most friendly and secure way based on"
msgstr "簡單易用，基於"

#: src/lib/ui/LoggedIn/BackupTips.tsx:30
msgid "Need access to this address with Windows or Android devices,"
msgstr "如果您需要通過 Windows 或安卓設備操作此地址，"

#: src/lib/ui/TransactionSucceeded/index.tsx:20
msgid "New Trusted Device Added"
msgstr "授信設備添加成功"

#: src/lib/ui/ChooseEmoji/index.tsx:133
#: src/lib/ui/FinalConfirm/index.tsx:130
#: src/lib/ui/InputSignature/index.tsx:189
#: src/lib/ui/ShowQRCode/index.tsx:60
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: src/lib/ui/InputSignature/index.tsx:37
msgid "No available camera was found to scan QR code. Please try pasting the data directly."
msgstr "未找到可用的攝像頭，您也可以直接黏貼數據。"

#: src/lib/ui/InputSignature/index.tsx:36
msgid "No Camera Found"
msgstr "未找到攝像頭"

#: src/lib/ui/InputSignature/index.tsx:31
msgid "No Camera Permission"
msgstr "攝像頭未授權"

#: src/lib/components/Tips/index.tsx:37
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: src/lib/ui/LoggedIn/LoggedIn.tsx:217
msgid "Open Torus"
msgstr "打開 Torus"

#: src/lib/components/TorusList.tsx:43
msgid "or Continue with"
msgstr "或使用"

#: src/lib/utils/handleError.ts:67
msgid "Other requests for the wallet are not processed, please try again after processing"
msgstr "錢包的其他請求未被處理，請處理後再試"

#: src/lib/ui/Login/ChainList.tsx:166
msgid "Other Wallets"
msgstr "其他錢包"

#: src/lib/ui/Login/Connect.tsx:191
msgid "Passkey"
msgstr "Passkey"

#: src/lib/ui/InputSignature/index.tsx:158
msgid "Paste data or scan QR code"
msgstr "黏貼數據或者掃描二維碼"

#: src/lib/utils/handleError.ts:73
msgid "Please check if you are using multiple wallet plugins. Please disable multiple wallet plugins, keep only one wallet plugin and try again."
msgstr "請檢查您是否使用了多個錢包插件。請禁用多個錢包插件，只保留一個錢包插件後再試。"

#: src/lib/wallets/WalletContext.ts:227
#: src/lib/wallets/WalletContext.ts:233
msgid "Please download TokenPocket, connect your Dogecoin wallet within the app, and retry."
msgstr "請下載 TokenPocket，並在應用內連接您的 Dogecoin 錢包，然後重試。"

#: src/lib/wallets/WalletContext.ts:278
msgid "Please ensure that your browser has the {0} wallet plugin installed and try again."
msgstr "請確保您的瀏覽器已安裝 {0} 錢包插件，然後再試。"

#: src/lib/wallets/WalletContext.ts:222
#: src/lib/wallets/WalletContext.ts:273
msgid "Please open this page in your crypto wallet App and try again."
msgstr "請在您的加密貨幣錢包應用中打開此頁面，然後再試。"

#: src/lib/wallets/WalletEventListenerHandler/MetaMaskEventListener.ts:70
#: src/lib/wallets/WalletEventListenerHandler/TorusEventListener.ts:54
#: src/lib/wallets/WalletEventListenerHandler/WalletConnectEventListener.ts:77
msgid "Please switch your wallet to the BSC main network before connecting"
msgstr "連接前請將您的錢包切換到 BSC 主網絡"

#: src/lib/wallets/WalletEventListenerHandler/MetaMaskEventListener.ts:69
#: src/lib/wallets/WalletEventListenerHandler/TorusEventListener.ts:53
#: src/lib/wallets/WalletEventListenerHandler/WalletConnectEventListener.ts:76
msgid "Please switch your wallet to the BSC Testnet before connecting"
msgstr "連接前請將您的錢包切換到 BSC 測試網"

#: src/lib/wallets/WalletEventListenerHandler/MetaMaskEventListener.ts:65
#: src/lib/wallets/WalletEventListenerHandler/TorusEventListener.ts:49
#: src/lib/wallets/WalletEventListenerHandler/WalletConnectEventListener.ts:72
msgid "Please switch your wallet to the Ethereum main network before connecting"
msgstr "連接前請將您的錢包切換至 Ethereum 主網"

#: src/lib/wallets/WalletEventListenerHandler/MetaMaskEventListener.ts:64
#: src/lib/wallets/WalletEventListenerHandler/TorusEventListener.ts:48
#: src/lib/wallets/WalletEventListenerHandler/WalletConnectEventListener.ts:71
msgid "Please switch your wallet to the Goerli test network before connecting"
msgstr "連接前請將您的錢包切換至 Goerli 測試網"

#: src/lib/wallets/WalletEventListenerHandler/MetaMaskEventListener.ts:75
#: src/lib/wallets/WalletEventListenerHandler/TorusEventListener.ts:59
#: src/lib/wallets/WalletEventListenerHandler/WalletConnectEventListener.ts:82
msgid "Please switch your wallet to the Polygon Mainnet before connecting"
msgstr "連接前請將您的錢包切換至 Polygon 主網"

#: src/lib/wallets/WalletEventListenerHandler/MetaMaskEventListener.ts:74
#: src/lib/wallets/WalletEventListenerHandler/TorusEventListener.ts:58
#: src/lib/wallets/WalletEventListenerHandler/WalletConnectEventListener.ts:81
msgid "Please switch your wallet to the Polygon Testnet before connecting"
msgstr "連接前請將您的錢包切換至 Polygon 測試網"

#: src/lib/wallets/WalletEventListenerHandler/TronLinkEventListener.ts:58
msgid "Please switch your wallet to the TRON main network before connecting"
msgstr "連接前請將您的錢包切換至 TRON 主網"

#: src/lib/wallets/WalletEventListenerHandler/TronLinkEventListener.ts:57
msgid "Please switch your wallet to the TRON Nile test network before connecting"
msgstr "連接前請將您的錢包切換至 TRON Nile 測試網"

#: src/lib/wallets/WalletContext.ts:215
msgid "Please try again after unlocking your TokenPocket wallet."
msgstr "解鎖您的 TokenPocket 錢包後請再試。"

#: src/lib/wallets/WalletContext.ts:269
msgid "Please try again after unlocking your Tron wallet."
msgstr "解鎖您的 Tron 錢包後請再試。"

#: src/lib/ui/TransactionFailed/index.tsx:28
msgid "Please try again."
msgstr "請再次嘗試。"

#: src/lib/ui/LoggedIn/AddressQrCode.tsx:22
#: src/lib/ui/LoggedIn/LoggedIn.tsx:156
#: src/lib/ui/LoggedIn/LoggedIn.tsx:209
msgid "QR Code"
msgstr "二維碼"

#: src/lib/utils/handleError.ts:49
msgid "Replacement transaction underpriced"
msgstr ""

#: src/lib/ui/Login/Connect.tsx:158
msgid "Request Permission"
msgstr "請求授權"

#: src/lib/ui/LoggedIn/DeviceList.tsx:50
msgid "Revoke"
msgstr "移除"

#: src/lib/ui/LoggedIn/DeviceList.tsx:227
msgid "Revoke Failed"
msgstr "移除失敗"

#: src/lib/ui/LoggedIn/DeviceList.tsx:225
msgid "Revoking..."
msgstr "移除中..."

#: src/lib/ui/ShowScanner/index.tsx:26
msgid "Scan QR Code"
msgstr "掃描二維碼"

#: src/lib/ui/InputSignature/index.tsx:153
msgid "Scan the QR code generated by your another device using this device, or paste the data here."
msgstr "請用此設備掃描待授信設備產生的二維碼，或者直接黏貼它生成的數據。"

#: src/lib/ui/Login/WalletConnectQrCode.tsx:40
msgid "Scan with {0}"
msgstr "用 {0} 掃碼"

#: src/lib/ui/Login/WalletConnectQrCode.tsx:38
msgid "Scan with your phone"
msgstr "用手機掃碼"

#: src/lib/ui/InputSignature/index.tsx:32
msgid "Scanning QR code requires access to the camera. Please enable camera permission."
msgstr "掃描二維碼需要獲取攝像頭權限，請授權。"

#: src/lib/ui/LoggedIn/BackupTips.tsx:44
msgid "Secure your assets by adding extra trusted devices like mobile phones, computers or tablets immediately."
msgstr "通過添加授信設備來保障您資產的安全。"

#: src/lib/ui/Login/WalletList.tsx:162
msgid "Select Wallet"
msgstr "選擇錢包"

#: src/lib/ui/LoggedIn/LoggedIn.tsx:164
msgid "Switch"
msgstr "切換"

#: src/lib/ui/LoggedIn/AddressList.tsx:37
msgid "Switch Address"
msgstr "切換地址"

#: src/lib/ui/TransactionFailed/index.tsx:27
msgid "The contract verification failed."
msgstr "合約驗證失敗。"

#: src/lib/utils/handleError.ts:89
msgid "The current wallet environment does not support payments using TRX, please upgrade your wallet version or register with another wallet."
msgstr "當前錢包環境不支持使用 TRX 付款，請更新錢包版本或者使用其他錢包。"

#: src/lib/ui/TransactionSucceeded/index.tsx:22
msgid "The new trusted device has full control over this address."
msgstr "新的授信設備有此地址的完全控制權。"

#: src/lib/utils/handleError.ts:58
msgid "The transaction has been aborted."
msgstr "交易被取消。"

#: src/lib/ui/Login/Connect.tsx:200
msgid "This device or browser unsupported. Try connect by social or wallet."
msgstr "此設備或瀏覽器不支持 Passkey，請使用其他方式連接。"

#: src/lib/ui/FinalConfirm/index.tsx:82
#: src/lib/ui/LoggedIn/DeviceList.tsx:159
#: src/lib/ui/Login/ChainList.tsx:142
#: src/lib/ui/Login/Connect.tsx:134
#: src/lib/ui/Login/WalletList.tsx:132
#: src/lib/utils/handleError.ts:48
#: src/lib/utils/handleError.ts:57
#: src/lib/utils/handleError.ts:66
#: src/lib/utils/handleError.ts:72
#: src/lib/utils/handleError.ts:82
#: src/lib/utils/handleError.ts:88
#: src/lib/utils/handleError.ts:94
#: src/lib/wallets/WalletEventListenerHandler/MetaMaskEventListener.ts:82
#: src/lib/wallets/WalletEventListenerHandler/TorusEventListener.ts:66
#: src/lib/wallets/WalletEventListenerHandler/TronLinkEventListener.ts:66
#: src/lib/wallets/WalletEventListenerHandler/WalletConnectEventListener.ts:89
msgid "Tips"
msgstr "提示"

#: src/lib/ui/LoggedIn/DeviceList.tsx:293
msgid "Trusted Devices of CKB Address"
msgstr "授信設備"

#: src/lib/ui/InputSignature/index.tsx:41
msgid "Unknown Error"
msgstr "未知錯誤"

#: src/lib/ui/InputSignature/index.tsx:42
msgid "Unknown error happened. Please try again or paste the data directly."
msgstr "未知錯誤。請重試或者重新黏貼數據。"

#: src/lib/ui/ShowQRCode/index.tsx:43
msgid "Use the QR code or link below on your other trusted devices and follow the instructions inside."
msgstr "請使用待授信的設備掃碼或者打開下面的鏈接，併根據提示操作。"
